未來人報告2 : *三條柒*凶星降臨，香港未來五年大凶！

未來呢幾年，對屋企人好啲，因為佢哋要幫你打官司奔走監獄.

報告完畢！

幫我睇睇下期六合彩

點解淨係我地會俾人拉 咁佢地唔會拉屋企人？

咁都唔明，你地上咁多cc台。

中學生表示開始儲錢移民

就係唔上cc台

講多d講多d

你地d發言已經有哂記錄啦

呢個你唔洗講我都估到
不過會係用咩入罪
利申：唔撚信未來撚 純粹入黎睇小丑玩大包圍

公安大搜捕

咁你又無俾人拉？

要俾人拉去驗一驗

真係唔會有支爆 ？

可唔可以講下黎緊林鄭政府個班底有咩人??

未來五年好動盪！準備好打WW3

膠波囉

之後20年的繼任特首的管治是不是都是689路線？

你班撚樣鳩完未呀

垂簾聽政有冇聽過? 呢五年都係，而且係幾度簾。

用錯AC?

未來五年有咩大事？
23條立法未？

台灣會不會被解放？？

打WW3呀懵丙

請問黎緊邊一年開始樓主會冧？冧幾多度？

不如問下期六合彩啦

連登出賣所有巴打ip 比公安？

Ww3打左未 外星人又公布左未

未來又好分析又好
中國會唔會打仗？

未來人係咪重住係香港?
係咪無左香港啦

ww3打得成未？

笑到仆街你班傻鳩咁都信
乜柒未來人報告，用個腦都知中央唔會比奶媽個數低過689啦，取個約數用下腦減下選委人數，建制又歸隊都知一個多過七百一個少過四百啦，咁撚勁一早開埋胡官個數嘛，成班傻仔比人撚

佢開左胡官個數 你自己追post啦

利物浦幾時拎英超

係開左不過係六十幾囉

靠共就沒事兒了～
和諧就行了

驗眼啦不如

樓主開唔過30
6x好似另一個人嚟

Lm

777選舉之後: 警起訴佔中三子等9人妨擾罪

今日新聞 佔領行動事隔2年多後再有檢控 : 未來約千人被捕

唔係開口中嘛

777選舉之後: 今日 警正式起訴佔中三子等9人

警方將起訴的9人名單如下：

1 戴耀廷/港大法律系副教授(佔中發起人)
2 陳健民/香港中文大學社會學系副教授(佔中發起人)
3 朱耀明/牧師(佔中發起人)
4 陳淑莊/公民黨立法會議員
5 邵家臻/社福界立法會議員(佔中集會司儀)
6 鍾耀華/學聯前常委
7 張秀賢/學聯前常委
8 黃浩銘/社民連副主席
9 李永達/民主黨前議員

特首選舉剛結束，當選新特首的林鄭月娥表示首要團結社會之際，警方即落案起訴多名參與佔領行動人士，指他們違反「公眾妨擾罪」。除了公民黨陳淑莊在facebook今早收到警方通知落案，起訴她兩年前參加佔中。羅冠聰稱，佔中三子即戴耀廷、陳健民、朱耀明、在佔運期間擔任咪手的立法會議員邵家臻、社民連黃浩銘等同樣被控。

痴撚線 樓主唔係政要高層就係內幕人仕

唔好估啦，如果係真既，估中左對樓主對我地都希好處

唔係掛，唔好拉我，我重要返去未來架

樓主擺明有內幕啦

2017香港=1947台灣，走得嘅好走啦

你咪撚亂講呀，我9up架吓，公安大人唔好拉我

買過佔中物資，可能拉得

公安無能力拉你既應該

路過拉唔拉？

佔中係兩年前喎?

我個前身好似有路過囉

你唔知你有無俾人拉過嘅咩

ww3邊個國家會蠃？

唔好成日扑住ww3啦。

幾個分身係到9up

邊撚個有分身死全家ok?

777咁好記都唔記得，搵鬼信呀

我2178年返黎都未答到你

OP 一早已經暗示咗三條七

樓主今日 選舉事務處「遺失」1200選委及全港選民資料

竟然咁昜唔見，依你之見未來香港以後會唔會有大量假選民出現?

又係未來人

我解釋左好多次啦

乜你重信依家個港共政府呀？港共政府跟共國睇齊啦，乜都靠大話來維持。

我地而家這個年代對比樓主你已經係天堂，
所以本人還存有一絲嘅希望

有團火係好但巴打要小心，呢個世界好恐怖架，保重！

咩解釋?冇時間追果個post

呢d都叫未來人報告
玩夠未

咁既post 都好推

假到爆

香港人快D夾錢買個島移民
成立香港國 它朝共滅後才回歸故土

我想去，但要搵多d絲打去

好多5毛

邊個無五毛？

up

3條7，今日又搵班民聯做戲扮親民，我屌佢老母食屎啦3條7。

清算第二波 鎖定佔中39人岑敖暉：政府阻嚇大規模街頭運動

樓主

5毛雲集post

block左好多個

遲d番大陸重使唔使過關？

樓價會唔會大跌?還是不停暴升?

on9

有無d故仔可以Up下
例如呢二十年有咩大事件咁

講近d啦，膠波連任呀

數主因咩事有呢啲技術？

自膠

二十年內有無大型戰爭爆發？

GAY

中國如何改變互聯網<為出現奧威爾式的 統一世界 埋下了伏筆>

不久的將來，共產黨主義將展示少數者如何被改造成一個被統一了思想的大眾一員。這個過程是可怕的。

這種可怕並非來自酷刑，而來自心靈的折磨，來自人們越來越對事實無法產生明確的判斷。在歷史與現實間，很多東西都是似是而非、模糊不清的。

令人失去自由思想和獨立意志，才是共產極權主義最大的罪惡，也是它未來得以盛行的原因。

香港大麻幾時先合法？

同當初97前一樣有人話97後香港就會玩完
港柒咪又係咁過

只能係5年內想辦法移民

北韓就打仗

推

廿蚊張做教育局長
香港已死

膠波連任財神呀屌你

未來人又中

不如講下e家香港人不論後唔後生有咩方法移民走路仲好啦

又中邊樣呀？習慣哂，無乜特別囉

南北韓統一

又中

香港而家都差唔多已經玩完
政府機構,人口都滲入咗大量支那人
不如都係盡早移民啦

無奈，香港人前世究竟做錯D咩

香港人呢個concept十幾年後應該會完全消失，痴撚線

移民吧啦

多得大量港豬賣港囉，民賤聯都可以做第一大黨，港豬是自作孽。

咁中共係咪十幾年只會愈黎愈強大，新冷戰新蘇聯?

共產黨對香港的文化攻擊[電影,音樂,APPS,遊戲(eg.LOL)等]

又拉人啦。

pk

又又拉人

係咪新特首上台之後開始,拉晒呢個POST D人?

淨係兩個EMOJI係點

688後的香港，拉人已經成為常態，拉哂呢個post d 人? 乜你唔發覺連d五毛狗講野都好小心嗎？

oH SHIT

巴打可唔可以講多小小啊

唔知點解呢幾年 香港變得惡劣左好多,唔知係咁橋定點,好奇怪呢度D人變得

利申 痴線佬鳩UP